人生冇意義了

灰

想搶頭香？

去揾犯民，佢地會比好多意義你，得閑反下政府，屌9警察，有晒人生目標，整死香港，大家一齊死，皆大歡喜。

ching幫我評下樣

衝糧

做咩po我出黎

唔好沖啦

靚jai?

ching都幾大隻😍